講咩都係假，聽日訓醒第一件事，一定要做左呢件事先

登記做選民

呀叔我當年十八歲生日第一日就登記左
咁多年黎都無投過建制
你地唔係諗住行完就散水下化？
真正既戰線係議會啊！

推

生日第一日就攞身分證順便登記埋

今日行見到好多義工派表，果然有同路人同我一齊咁諗，好欣慰

有冇諗過民選大勝都過唔到你想過既議案

因為有功能組別

最後都係捱打

唔理咁多，登記先

無論要點自推都要係咁推比人睇

推！

Push

push

登記左
做左22年港豬
今次終於比林病激勵到我去行呢一步

琴日出黎有街站即刻填form寄埋

一樣，18歲就做選民
永不投建制

我唔需要有人比哂實質回應，只係想比啲未登記既人睇

人血饅頭
blocked